覺唔覺得打fifa 其實好似捉緊棋！

好講路數
想截個波又要估佢比左定比右
佢比直線又要提早包
相反你進攻就要諗返轉頭
點樣傳d意想不到既傳球

係，心理戰，防守就要先諗對手下一步做咩去決定我既下一步，進攻方面就要出奇制勝

打到愈高就愈發現
真係要好冷靜
唔再係以前鳩禁加速

要連到落後/比人鳩猜時都保持冷靜先最難

其實fifa就算半場落後3球 都好易追
唔知點解落後 有時反而仲好踢

因為有後追